英國其實有權利取回統治香港主權

係wiki睇到中英聯合聲明法律效力：
英國法律專家Martin Dinham認為，就中方如果威脅撕毀聲明的情況，該文件有四點已確立的法律原則[11]：

1.條約是具約束力的，「約是立來遵守的」(Treaties are made to be kept)，雙方必須誠實履行；
2.而《聯合聲明》是沒有終止規定的，沒辦法單方面終止；
3.若違約者出現重大違約 (material breach)，才可觸發另一方終止履行及懸置條約；
4.不合法推翻條約 (unlawful repudiation)，會導致對方不須再履行條文的責任，亦會讓受損一方有權要求賠償 (reparations)。

其實中國已經違反左條約，仲話條約係過時失效，英國其實係有權利收回統治香港主權

大家快d向英國表達自己訴求，就算今次五大訴求真係贏左又點，2047回歸又係死得，根本無辦法徹底解決問題

push

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

現有文宣集合 (Google Drive)

[9．1機場] 文宣集合 2.0

[Hello呂麗乳搖] [心靈武裝] 不善忘，不習慣

PUSH

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

香港獨立！

英國佬夠膽同錢過唔去咩？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

小知識 - 原來機場控制唔只控制香港D機上落，
廣洲，深圳，澳門既飛機升降都會受香港指揮影響，搞到D飛升降唔到。。。。
大家千祈唔好搞到機場控制個班番唔到工啊 會好大獲
現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

英國而家咁廢，邊夠膽
你估我唔想咩

聯署啦

英國 肯比bno平權都算
而家奶都咁

要奶共，不了

英國自己都唔掂 好有難度

現實角度，如果英國執意要取回香港主權，必定會導致同中共開戰，極有可能引發第三次世界大戰。

所以呢件事就算發生都只會流於口水戰，實際上唔會發生，但就有可能作為BNO平權其一主要理據。

Push

pish

不嬲都有權利，但英國夠薑咩？一定打仗

咁係收淨新界??
雖然好想
但又好似好唔現實

算啦依家無可能 共狗一定出兵

荔景站落車過關去美孚

97年仲好細個，好想再享受下97年前嘅繁榮安定

push
英國戰綫都開

有權，無實力有鳩用，香港九龍係永久割讓的，佢夠有權唔還返俾大陸，當年都做唔到，而家英國國力同大陸差天共地，諗都唔使諗，何況英國佬都唔想惹煩麻。

推

英國戰線一樣重要

未必有希望但推

唔理有冇用聯署先啦，就算佢真係想幫都要我地出聲先幫到

支那已經無錢啦
香港keep住繁榮仲多錢比祖國啦

英國佬自己都成身蟻 仲話搵英國佬幫手果d個腦同裝屎無分別

夠膽同接被軍開戰？

而家都係講牙力，你有幾正當理由都無用，英國佬慣左和平咁耐，想佢一齊打都幾難

如果英國仲係日不落帝國就話

但佢哋而家點都顧咗自己先 點敢惹火頭

幫推

[黨鐵] 養成不合作 反強權嘅習慣

英國解密檔案仲未解密英支聯合聲明一旦支那違反咗既解決方案, 即係英國有晒劇本

但今次唔同當年
美國支持香港 反中國
好大可能企係同一陣線
同埋唔好唔記得北約
中共知鬥唔過唔會亂黎

香港九龍冇新界

爛船有三斤釘

當然繼續咁玩落去中國會越黎越窮

【國際戰線】我係一個前英領職員，我有啲嘢想講

Twitter文宣（btw我個Twitter ac成日要證明自己唔係robot，咩事）
Twitter比英國議員！！！

係咪bno先係「have stake」？

91 BNO holder一齊去英領

唔好打飛機啦
英國佬當年都係用香港同中國做生意。就算有理據收返咁又點？
到時無得同大陸做生意，收返黎有咩用？

中國有核彈
當中國知唔夠玩
會核彈含球產
中共係做得出

要做實事係咪應該搞個公投

用一樣實實在在嘅野話比英國佬聽，佢隨時收返香港都ok

兩地兩檢

但好似淨係去到界限街之南

利申唔太清楚，如果要接管埋新界唯一方法應該係租地?

其實英國線要開，英國先係攞正牌可以出手

其實林忌講過

只要國會立法就得。

收返香你荒搵唔到錢

夠膽 脫歐後 更知錢的重要性

他們明白大陸無錢

兵力，戰略位置

攬炒成功，夢想實現

好心就唔好指望英國會收返香港既主權啦
依個諗法太天真

我要求2047回歸

英國統治

咁快d叫攬炒巴同英國議員講啦

諗諗

612 721 811

831 中聯辦

901 塞爆機場

902-903 全港三罷

不分和勇！永不割席！

香港人 請為自由而戰
Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of our times

up

香港有大量現金&資產，請英國回收!

現實講下就會，真係做就只有開戰

香港絕對可以幫佢搵更多既錢

英國佬依家都自身難保

有權但要打餐死 但打餐死個香港都冇用 所以唔work

香港是英國的

pishhhhhhhhhhhh

英國戰線

煲大比英國佬知先

旨意英國佬出聲

十年 自焚者

英國就算吧啦

有權利又點
日落帝國好撚似冇食偉哥咁
對撚住支那屌你老母軟林林成支棉花糖咁

開左條戰線先無蝕底!去左先! 越係分析越冇出色!

依加開戰，睇個勢唔係第三次世界大戰，只會係第二次8國聯軍支那滅硬國。

中共已經十個樽得返兩三個蓋

支爆其實已經係必然咁濟，除非侵侵突然又話唔打，然後又再繼續送錢俾中國囉，但呢個可能性已經接近零

英國佬自己都搞唔掂自己，憑咩要理香港

英國自己都未搞得掂
又點會收返個燙手山芋

就係想第二次八國聯軍天滅中共

求接收

屌 真？

中共當份聲明係厠紙用黎吻屎咋
好心英國佬咪咁冇用啦

其實香港只係落左係中共手中短短22年
點解大家要咁肯定去迎接2047

香港人！還拖！往死裏打！
828國泰城+#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

所以最後堆合約訂嚟做乜

May she defend our laws
Long to reign over us

其實係嫁，香港島本身係英國，係簽完條約先送埋比大陸
宜家大陸話呢條條約唔存在，咁理論上香港島係英國擁有，新界就歸返台灣

除非美英聯手姐
否則無可能

唔理英國制唔制,我地開口都無損失
why not?

最好收番香港

其實係要諗辦法徹徹底底KO共產黨，而家都已經亂Q咁黎，2047一定唔會有好日子過。

英國唔做，都要諗辦法令到佢做。

但係結束中英聯合聲明

除咗九龍半島同港島外嘅地方點

英國當年都話俾殖民香港公投自決㗎
中共發老脾，威脅出兵攻入香港嘛
英國咁Q遠，點keep住派兵嚟香港

點同野人講合約精神，點同生番講法治

推啊！

香港有錢呀
收返我地 每年交保護費比你

推，要搵爸爸

要同中國打仗

推爆佢！

講左好耐啦, 撚有人會理你咩, 靠自己啦手足

以中英聯合聲明破裂&BNO道義責任&同當前香港人道危機 推動係英國劃地成立新香港自治區拯救香港人 甄選合資格BNO持有人及其他合資格香港人獲得自治區居留權

英國簽個代理權比美國玩囉

不過英國要解決左硬脫歐衍生既問題先至得閒理香港，但到時我地可能變晒坦克蒸肉餅了

wow

btw 依家d教科書改曬可能真係唔知

見有人嘈英國定台灣，冇諗過可以咁

其實仲有就係嗰陣香港吹緊民主回歸風
英國覺得香港人普遍都係想做中國人
為一個唔忠誠嘅領地打仗好難同人民交代

爭取國際関注及支持！

如果唔係，示威者做難民囉⋯⋯香港人高質，聽講加拿大都好welcome 難民的......

「難民是指因戰爭、自然災害或政治迫害等不可抗的原因而被迫遷離原本的居住地、放棄原國國籍的人。 」

多得班大中華膠唔少

北韓都未敢，佢撚會，就算係，都係一齊攬炒
兩樣我地都係我地想咁

英國自己都要面對脫歐之後嘅難關， 至少都只好畀美國佬成為佢嘅州份

有權但佢唔想啊嘛

先唔講英國無能力收返，英國有咩誘因要香港？

所以而家要英國介入
就係要大力表忠
好似美國國旗國歌單野咁
仲要再搞大啲

一直都話香港有土地問題，Cls 1000平方公里住750萬人，英國分果少少都好多手足唔洗住籠屋了，振興福克蘭群島

真係諗多咗
英國佬角度完全無原因要咁做

獨立唔到就歸英啦

老老豆豆 英國連自己都未顧得掂

奶共點會咁做

出兵嘅話唔會係英國同支那隻揪

其實中國已經違反左條約，仲話條約係過時失效，英國其實係有權利收回統治香港主權

第六大訴求：
同意鄰國之意見
判決聯合聲明無效
香港仍為英國領土

我地直頭同意一個中國原則
香港根本屬於英國

WWIII

呢個諗法同覺得香港政府搞緊逃犯條例就無得偷雞搞國歌法一樣

英國佬唔會做啦。 英國已經係中國的走狗了

得香港= 得到1/4全球股票交易

任何方法都支持

你估英殖就無抽水咩
但係人地工程抽水都抽得公道
起碼玫瑰完計劃d野真係用得著先

點講

如果唔係搞緊脫歐都有得諗下既。。
不過掉轉頭咁諗，如果收返香港可以緩衝到脫歐既影響可能係一個誘因令英國佬出手(但都要侵侵幫拖一硬一軟)。

其實個個國家都權 唔怕同支那打仗既話

繁榮安定一定依家好既 香港已經係馬太效應社會了

馬太效應為強者愈強弱者越弱之現象，即是貧者愈貧富者愈富。 現實中就是指，只要獲得了每一點的成功，就會產生累積優勢，使之擁有更大的機會獲得更卓越的成就。也是造就了貧富差距的原因之一。

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

即係點？

邊個唔想打柒共狗 眼見英國咁廢
唔想有假希望

依家既英國國力無之前咁勁

台灣其實有權利取回統治中國大陸主權

英國無牙獅啦！最多BNO平權姐

declaration 唔係treaty

救香港

冇新界份

一定要揾埋老美，英國佬識諗都應該要搶番香港，支那都係靠香港吊命

其實拉埋英國落水幫手唔好咩？而且英國最有資格出聲，國際戰線都好手重要

要用威迫利誘 同英國人講 你攞香港 500萬人 大多數都對英國忠誠有行為英國效力 更加會為你帶來更多嘅勞動人口 仲係高質素嘅勞動人口 而錢方面 如果英國攞咗香港 香港政府每年比 以億計 嘅港紙進貢英國 又點話 每年起少啲 大白象 都抵返啦 仲有 英國夠唔夠膽攞 係睇香港人點表態 如果香港人連表態都唔做 人哋點做嘢啫

傻啦
中共想打唔會變第三次世界大戰
係第一次世界圍毆囉
金仔都唔敢幫習習啦

為左個細細地既香港同你陷球產
會既就唔會割咁多地比俄佬啦

界限街以北呀

係得架，宜家只係睇英國敢唔敢

真

英國脫歐如果出現分歧 再分裂英格蘭 蘇格蘭
到時BNO屬於邊一邊都唔知

香港太細，而且同大6土地連接，根本守唔到。當年點解會俾香港大6,其中一個原因就係咁，英國佬想留香港，但鄧小平話一定要香港，暗示會派兵。就算英國想打，佢揾幾架艦守香港，但補給線太長+土地太細+無天險(有人話郊野公園既出現係為左有險可守，求fc) ，點都守唔到，加上日不落變左日已落，無能力長期打消耗戰，唯有屈服俾鄧小平。

can't wait

唔好淨係話英國點點點，又話者XX唔比，想要嘅，唔該努力爭取。香港人必須以直布羅陀，安圭拉及福克蘭為鑑。

唔好再比動，人哋做到嘅，我哋香港人都一定得。

平衡時空嘅香港:

你夠有權有普選啦，你冇兵學乜人講權利？ff少陣，英國唔會為左收返香港而打仗

除非支爆喇......

佢彩你都傻啦，有著數就幫你者，你估同你有親呀。爭取咁撚多野，就係為左幾個統治主權比第個國家。香港人，你地奴性唔係重到咁呀。

有權無力

理論上係正確㗎。

所以點解咁多人想香港獨立，但今次死都忍口？
就係因為要等世界列強都承認中英聯合聲明啊。
要證明香港回歸三大原則

一國兩制、港人治港 同 高度自治 五十年不變

唔只係中共寫完入基本法之後可以話改就改，而係要確立呢三個條件係嚟自中英聯合聲明，咁問題就嚟，係咪真係要中共遵守 一國兩制、港人治港 同 高度自治 五十年不變？

梗係唔係啦，依家就係要趁50年不變嘅時間內力證違反中英聯合聲明，要確立中國毀約，我地先有機會歸英再獨立！

其實我地要獨立真係得返28年左右，28年之後真係無得走。

傻啦
嗰陣共匪海軍廢到屎咁
一個艦隊集結喺沿海城市都夠踢佢返去軍閥割據年代
問題係嗰陣香港吹緊民主回歸風，個個話自己係中國人，有邊個國家夠膽收呀

但其實如果英國扮下嘢要收翻 都算係俾到壓力中國 話唔定願意俾我地真普選 （ff下都好)

英國佬要脫歐，就是唔想要咁多移民。你就話係高質移民，人地唔係咁諗。更何況英國根本無能力同中共鬥

理論上正確
實際情況英國都唔會咁做啦
同你為左香港開戰咩
唔會

一個打工仔想宣布罷工，立此民調望各位網友號召全港打工仔同老闆幫我個人罷工行動作一個決策參考！
升級罷工，全民自決，網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。

要打仗，英國撚會肯

永久割讓，永不回歸

831 雙真普選大遊行

叫埋美國暗中共治得唔得？

推左先啦

我哋嚟救英國！！！

係就好
不過英國人

直布羅陀公屋

中國就算送香港比英國
英國都未必想要

新界人表示

其實大家6月9日出嚟行都冇諗過阻止到反送中條例。確實英國點諗點做，我哋冇辦法控制到。但將來會發生咩事真係估唔到。而我哋可以做嘅，就係將每一條路擴大佢嘅可行性。

新界點算?

新上任英國政府奶共

根據2010年4月27日簽訂的《中華人民共和國和塔吉克斯坦共和國政府關於中塔國界線的勘界議定書》劃定的疆界，塔吉克斯坦將實際控制下的1158平方公里土地劃歸中國。這個議定結束了雙方長達130年的邊界糾紛。塔吉克斯坦外交部2011年年初表示，這個數字只佔中國所要求歸還土地的5.5%

香港建國 天滅中共

中晒point，講歧視英國佬仲得人驚，大把英國佬仲覺得（英國）同（歐洲）唔係同一體，講得1999唔知有無人明。好多00後對英式殖民統治有盲目崇尚，我都好不解。

你覺得香港唔多咩

唔好話冇都唔得 試下再講

英國冇可能會咁做 除非想打仗

英國算啦，睇下BBC啲十九新聞，一早轉L哂呔幫中國講野
唔好信啲英國佬會幫香港人，就算有都小數，脫歐都做得出就知啲國民幾弱智，根本而家將中國當成經濟救星咁巴結

屌你 杯尻新界撚？
到時過關見啦

推左先
迫佢負責，最多英美共治

9月1號 2點有英領戰線和平集會gogogo

講重視英國戰線！

做乜咁多英國無力論死哂出嚟？

英國無力同中國鬥係人都知，但係你地好似唔知英美聯盟同西方集團有幾強大。

我地搞咁多嘢，成日話要國際關係，就係要說服到香港利益同英美在華利益有幾息息相關。

攬炒巴段錄音你班仆街仔肯定無聽過。

連陸頌雄都講埋，香港要獨立，下一步就係要做英美在華代理人，要做代表人就要串得埋外國利益，呢點非常重要。

英美聯盟中嘅英國你可以話佢廢，咁美國呢？如果連美國甚至G7加埋都對付唔到中國，其實我地都係死硬。

要推到英國做嘢 一定要證明到香港人對佢地來講係資產
有冇得利用brexit來講?
求巴打獻計

其實支共話佢係歷史文件就知聲明入面係對支共不利，只不過當初要呃返香港先簽。可惜而家英國唔爭氣。

香港方面可以而領土完整為理由拒絕交出新界

Support

啱呀
佢抽水但d工程起碼做足
唔係大陸
沙中線個d搞到成舊屎咁

以英國佬平時靜係口交既作風
再加新PM奶共
冇咩可能會收番

英國響97果時都仲話有啲實力
依家英國衰落到咁 分分鐘連日本都打唔過啦

一直都係咁講㗎啦，佢哋廢柴唔理咋嘛。
講真嗰句，如果比反比英國管治都唔一定好，不過如果港獨一定冇可能嘅大前題下。
要喺共產黨同埋英國之間揀一個，咁梗係揀英國喇。
有心嘅bno首先平權先啦!

三戰

唔係英國有無力呀。係點解個諗法一定要比人統治呀

加埋英國唔會插手係事實，最多咪下議會有d左膠議員抽下水。

屌 早幾日已經講緊但無人理

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做

其實英國而家都可以睇住黎食
話收就收
但美國侵侵舉旗不定
似係想睇共產黨有冇底牌

當國際條約係合約法咁睇

但界限街以上就

去英國做二等公民好過係度做奴隸

福克籣島太偏遠 好難發展
唔好話大屋 有新加玻住屋大小都好好
英國有個地方叫Hartland 人口密度好低
如果可以劃四分之一香港面積大小既地 過百幾二百萬香港人過去 可以發展得好快 連住大陸地亦有海岸線

救命呀，英國，俾d guts啦，SOS呀

聯署有用就唔會搞到而家咁既地步啦

收返香港，立即有4000億美金庫房

大6海軍廢係事實，勁就一早打左台灣。

當年民主回歸只係其中一個選項/ 大6有心俾香港人既幻想…

事實係當年有好多唔同既講法出過黎，包括買島一齊走佬，全港人有bc (大6唔俾), 只還新界(大6唔俾+實際上好難做到)…

最後有1樣野係，當時香港人有唔少人覺得自己係中國人(將種族同國藉混埋左), 所以所謂既民主回歸變左一個比較主流既方向…

亦多得689, 李柱銘等等， 佢地係有份傾回歸方案同基本法既香港人，dklm…

最後結果變左咁撚樣

正式打開英國戰線，話BNO holders面臨政治打壓要求英國救援
敵人反對我支持

歸英只係一個手段
歸英唔係要俾英國管治，以前殖民地後期都係香港自己管自己㗎。

大家都識話，英國好想要香港？
就係唔想，所以咪要獨立。

香港要獨立就要先歸英。
但要歸英就要先做英美在華代理人！

係 我唔想香港再被統治 我想香港人話事
如果痴去英國養港豬 我寧願痴美國攬炒

七國峰會重申中英聯合聲明重要性 呼籲避免暴力
【新闻】8月26号七国集团领导人支持香港自治，给力！
8月26号香港电台网站新闻报道，在法国举行的七国集团领导人会议支持1984年中英联合声明中规定的香港自治，并呼吁抗议中的香港各方保持冷静！刚刚结束的G7会议，用法语发表了联合声明，重申了1984年中英协议的切实存在和对香港自治的重要性。

尤为令人关注的是英国新首相，鲍里斯约翰逊告诉记者，所有与会领导人都对香港的情况表示深度关切，并一同致力于一国两制的框架。这也是目前来自英国政府高层对香港事件最积极的相应。中共此前一再宣称，1984年中英联合声明是过期的协议，视其如厕纸。这次西方七国集团领导人集体支持该声明的有效性，打脸中共失信，保护香港自治，意义重大。

支持

俾人八國聯軍既話真係會玩陷球產
但如果淨係同英國隻揪就唔會
不過等英國既話可能支爆會仲快

所以今時今日想英國介入
就一定要用力表忠，咁先推得郁佢哋

個人覺得屌英國無用，效果同熱狗屌票一樣

任何國家都有權，只要打贏解放軍

太難
你估英國唔想？香港幫佢地賺幾多錢，問題係對英國黎講做唔到
就算要，第一步都要平權先

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

不過咁
而家美國已經表晒態
英國只係諗join唔join美國

美國都有可能做
英國？奶共就有佢份

做英美在華利益代理人唔係淨係為咗歸英，而係證明香港嘅價值所在，仲要獨立之後一直做落去。
只有咁，香港先會永遠係香港，而唔係中國海岸線其中一角。

咁新界人要要移民九龍港島？

invalid and expired?
得 馬上變英國管治

同意，依家係我地求人，係基於人道立場，同埋英國可以吸收香港既人材同資金，要說服人覺得吸收香港人好處大過同大6唔妥。

如果英國真係收返 WWIII is coming
冇可能 肯平權BNO都還得神

英國人都唔會為香港打杖啦

英國真係衰自己 佢收返香港其實佢有很大利益 每年咁多水經香港返大陸 賺中間都賺唔少 不過真係無哂大志 就係想痴是旦一邊 顧自己就算

直接收番香港
好過收留香港人過英國﹐然後畀英國人討厭

英國人理我地先算啦

中國閻家鏟嗰陣就可以乘虛而入

佢割比俄佬啲地同香港邊有得比

讓我們高舉英國旗，就似七一立法會一樣

唔好話香港難守啦，有幾難啫，以而家嘅軍事力量， 仲有如果英國攞返香港咁就唔會係香港自己一個作戰呀，仲有五眼聯防呢？ 仲有唔好唔記得當英國領土出是美國都會有機會幫拖

Pushhh

其實我地正正就係想回到
60年代後期，1985中英談判前嗰個狀態！

67暴動其實係令香港自主程度提升嘅重要部分，當時香港係開始自己管自己。

我地想要嘅高度自治，其實只係回歸前嘅狀態！
立會全直選其實我地曾經有過，但係係九十年代中英談判後嘅事，肥彭想留俾我地嘅禮物嚟，但港共一下就拎走咗屌佢老母

香港一定要同中國做生意？

其實你睇返近排嗰啲英國報紙先啦有幾份大報都喺度吹應該比香港人過去， 仲有人哋反對嗰啲移民，係因為人哋呀淨係攞英國人嘅嘢，而唔係為英國負出，咁依家就係要英國人明白香港人移民同其他移民嘅明顯分別囉

其實香港島同九龍半島本來係永久割讓
既然聯合聲明已廢，英國直頭有權收返

一齊入黎討論

其實禁制令有咩類別
有冇咩野既申請程序
有冇申請費用
需要咩理據先可以令法庭頒令

可唔可以禁止警員蒙頭
原因係警員不出示委任證 身上又有警員編號
當濫權執法時 或不禮貌對待市民時
市民完全冇投訴既資料同方法

求解答

求法律界人士解答 禁制令 的申請同反對

回收香港自帶4000億美金送俾大英祖國脫歐

地緣政治嚟講，係。

岩岩google過，基本上係小鎮+田原。

我怕既係香港人去到果到，影響左人地原本寧靜既生活ja…

同埋果到唔似有港口，如果真係無，香港人少左玩轉口生意/走水貨，要諗其他出路。

所以話，如果我地證明到歸英係要獨立，而唔係做蝗。
咁佢地先會肯應承。

第一樣要說服佢地就係BNO轉哂BC，啲人都唔會去哂英國，照留響香港。事實上我都相信會係咁。

為左香港唔會
但為左擔氣就會
中國既好勝心同mj有得比
以中國死攬香港唔放既心態
佢一定做得出
仲要香港後面係中國最憎既美帝

咪打J

我想知我地可以幫英國付出d咩，而班比較窮既歐洲國家居民付出唔到

調轉諗你覺得有能力投資或者專業技能工作移民，點解唔直接移民。

你明唔明我講咩

Dream is crazy until you did it.

肥仔金表示想屌閪，唔會玩串party
但中共，如果逼到中共冇棋下，佢一定會含球產同自己陪葬
利申9up

唔駛證明我地去英國可以做乜乜乜，證明我地有英藉都唔會去英國就得！

唔去英國做乜？梗係要獨立啦。

會唔會英國想幫
但唔知香港想英國幫
因為英國真係唔知香港人點諗
一陣做多左就麻撚煩

英國點解變到咁廢

以前啲氣勢去哂邊

按正常情況係可以宣佈條約無效並返回條約生效前既status, 不過係有EXCEPTION既
就係如果條約涉及領土轉讓係冇得因為一方違約而收回

次次話要搵英國幫 終有一班憤青出黎屌英國好閪乜乜乜
你班撚屌明唔明英國比美國更有資格出聲?
比英/美治始終有個大靠山 你獨立左我想問下駐軍點解決?香港重要係無戰略縱深 重衰撚過南韓
做左先講啦 係識係到屌屌屌 無撚謂

我寧願將畀中國D錢畀英國都好過宜家戇尻尻咁

慘在大把人奴性強者。有能力有錢既早就走左啦。
唔通同人講，我好勤力架。我地同貪福利既蝗蟲唔同架，我地讀過下書架，識禮義廉恥，我地會自力更生架。
你估下人地要投資移民定要我地。醒啦

英國開中國波美帝應該會幫拖

都話搞清楚論點，要人幫唔代表要人統治

推，

到時有兩個國際金融中心你驚會冇錢？香港係一隻會生金蛋嘅雞嚟.

Pish

為左啖氣？
習種全家依家住邊
佢係會為左啖氣，但唔會去到寧願陷球產都唔讓步

點表達

駐軍？

梗係起美軍基地啦，講到明係英美代理人。

美軍基地比我地自己駐軍仲緊要，最好有埋薩德系統。

就係回龜搞到英國衰退

獨立左乜都係錢 維持唔到依家香港低稅率
比人統治+民主議會 我睇唔到有咩分別 為個名獨唔獨立有乜好拗?

習種當個女係雞，唔要都吧
含球產

快啲啦，好想做英國香港人
Btw，睇個樣都唔會做到啲咩，最多都係口交下

咪L on9啦

英國敢咩？

其實同中華民國傾掂數拎南京條約出黎就得

其實係
獨立都係想脫離中共
如果可以歸英，都叫做達成目標
起碼英國唔會起集中營同監控你

我打得衰唔好意思 我意思係獨立左D軍費 開支點解決
重未計交老美保護費

個賊偷左野 你唔夠打咪又係拎唔返

大大力推

咁我調轉問你，中國收番主權之後都係低稅率，政府同中央極低限干涉自由經濟，同行英式議會制度。咁係咪唔洗變

以事論事者巴打，無挑釁成份

唔理英國敢唔敢
我地起碼表達咗意願先

你講得出呢句，其實得一個重點。

你只係想要現成嘅錢！

有制度有權力，你仲驚閪搵唔到錢咩。
新加坡就係咁樣，細細隻但勝在靈活，搵錢多過我地㗎。

可行性只有一個，就係中國唔係一塊，係變成幾塊
而無一塊願意履行中英聯合聲明

我明你講咩…呢個係幾大最盲點，幾難拆。

只能咁講，依家投資/技術移民既門檻太高，唔係一般香港平民咁易合資格。

同樣地，門檻太低就會變左目前英國面對既既難民問題一樣，而且更驚有大6人更入英國…

所以我個人覺得比較易搞既方法係英國揾左地方開左新區起左屋先，之後賣俾有bno既香港人，要香港人去住/投資/做野先可以有bc/ 延長居留權。

英政府再用果d錢繼續發展果區，同時批d無bno既香港人去，一樣要俾錢買屋，同埋可能要考英文試(可ce/dse豁免), 目的係防d唔識英文既大6人去到自成一角…再盡d, 批香港人去英國既官員可請香港人做，interview一聽佢講野就知係咪香港人。

你講緊乜。

咪係 真係撚唔知英國有權做嘢咩
問題不撚嬲係人地由日不落帝國變咗條廢柴丫嘛

我願意未來都交稅俾英國呀

依家就係中國式民主 公就佢蠃字就我輸呀麻巴打
英美自己係民主議會 佢地唔係無做仆街野 但會顧及民意囉 會遵守條約玩
脫離到中共統治MAKE SURE有真民主議會 已經可以保障係港人治港 點解係要執著獨唔獨立?

其實果陣香港人點解on99以為中共會遵守聯合聲明

終於有人明。

831 民陣遊行
91 機場

但入面有幾多中資股

駐日韓美軍軍費，都唔係日韓自己俾。

如果我地有辦法令美軍擺美軍+薩德響香港係有價值（好似沖繩咁），你真係一個仙都唔駛出。

係要免費供應水電，但有限。

我呢D打工仔 可以搵得幾多?
但現實就係殘酷 乜都係錢 你獨立建國更加要錢
軍費開支你估小野? 新加坡樓上隻馬來西亞奶共但人地都叫民主過佢 唔係隻癲狗亂咁黎 我地上面隻癲狗黎架

佢自己都搞唔掂 邊夠膽落中國面

其實你自己香港人唔出聲 人地英國點出聲

但英國佬咁撚廢

英國搞唔掂咪收返再讓香港獨立囉

我冇野講

因為我係一個有研究過技術移民既中坑

老實講，我上面講果d都好幻想，無理過大6反應，佢一野唔俾香港人同資金走，玩攬炒，都係無得搞

咪以為唔可能，當香港對佢無價值，佢咩都做得出。

我住新界

問題係，人地會唔會為左你係「香港人」做咁多野。我地綜援出雙糧都屌到拆天啦。

加埋下議會好多左膠議員鳩up都係為選票，如果好似你咁講，提出個議案要劃分一個區仲要起埋樓比海外居民，你覺得會唔會對佢選情有影響

其實就係佢哋知道香港人嘅五十訴求，同埋支持美國嘅人權民主法案

無人知普遍香港人想唔想英國介入呢？呢方面嘅noise唔係好多

所以make多啲noise絕對係有益無害
一開始都有班友話美國淨係想要錢，會賣香港啦
而家條法案都等緊二讀啦

英美發起 正式進入八國聯軍瓜分中國既時代重臨

隻癲狗唔係要我地搞㗎，係列強先搞得掂。我地只係做架兩。
但有師兄講得啱，中共碎開幾塊就易搞得多。

除非大陸打台灣啦
到時英國先夠後台用聯軍名義執行條約

所以我咪唔明點解有部份人咁執著獨唔獨立囉 你都識講係列強先搞得掂
你比英美統治 佢一打你=同成個北約開拖 加上唔洗香港直接開支軍費 直接比英/美軍駐防 你估獨立完美軍駐港唔洗你香港都要有國防軍咩

推 咩都試吓

英國都未做野就諗咩獨立歸英

大家一齊make多啲noise，請求英國介入先啦
就算美國要出兵都要靠入Joint Declaration啦

其實情況似30-50年代，大6好多資產家，知識份子，專業人士黎香港咁，係帶俾香港大量既人口，資金同技術去發展，香港60年代至70年代經濟起飛，唔可以否認當時呢批人貢獻。

依家情況係要俾英國政府同大眾知道，香港人去到英國，同樣會為英國帶黎大量資金同技術，唔係同佢地爭福利。

所以我先講香港人俾錢買屋，目的係要香港人自負盈虧，自己俾錢發展個社會，同時唔好影響到目前英國人既生活。

所以都係要獨立，但keep英聯邦身份，再異想天開啲就係加入美利堅合眾國，但睇唔出有咩會好過英聯邦。

係，大家都知乜都未有，但總得有個路線圖，啲人先會明點解依家就要搞親英親美。

美國同G7都打聯合聲明牌，係一個好開始。

本來信英國佬會好大膽幫香港出頭

可惜 國家日落西山緊 國際地位越來越低

煩緊Brexit貿易協議問題 同愛爾蘭邊境嘅關係

加上自己經濟比較差 需要錢

要奶共匪狗 有利益輸送 有錢

良心公義開始唔值錢

只有香港人話事 我地先有未來 如果美國比到我地 交多啲保護費有咩所謂

其實港督只有肥彭對香港人好 講真我唔信英國

方法有好多 各有各做 達到目的就OK 唔需要執著邊一樣先係最正確
回歸英國又好 拚入美國第51個州都好 獨立也好 只有保持到三權都係香港人手上 我統對無意見

英國痴線佬上左台
加埋美國痴線佬
唔係冇可能

其實唔洗，頭先諗諗下，英國地唔多，又自身難保，又怕得罪大6, 成件事好難搞…

不過叫侵侵做我講果樣野，美國大把地，香港人既資金技術去美國搞，我唔信會差得去邊。

不過當然地，都係要防止香港人變左佢地目前面對緊既南美難民問題。

東西柏林 獅子山/大帽山/飛鵝山以南做英界 以北做中界

所以我地係要支持美國打中國。

三個月前我都唔信我地可以推得郁美國特別係侵侵，拎香港問題嚟當牌咁打。

中國現時經濟最重要最唔可以出事，唔打殘中國我地都無運行。

支持大英帝國攞返隻金雞
順便用來緩解脫歐問題

我要自主，唔係換主人

倫敦系歐洲最大股票市場
香港系亞洲最大股票市場
如果比機會你可以包攬哂歐亞最大股票市場，你做唔做？

算吧啦
對住個爛仔你同佢講合約精神？
中國好簡單，對佢有利咪有合約精神囉
對佢無利嘅咪歷史文件

英國做唔出

721

香港既錢先係中共最在意

做

支就喺睇通英國政府無腰骨

當然係買咗d地 再發展 無可避免影響當地人
可唔可以做天然港口就唔識 google map到睇係崖
但要人工港口實有方法

傾傾傾你老母條閪作為交換

其他地方回歸中國比藍絲同廢老住

新界係租架咋 英國佬冇權收番

八國聯軍好難。當年清政府真係去到好盡（任意容許殺害當地外國人，包括所有國家領事館），外國先出兵

中共做到咁盡等於同全世界為敵。打WW3不是夢

英國唔係怕經濟仆街，佢哋依家已經無相當兵力同老解打。

係囉 肯比吓壓力都好吖

有個政治博士fd 同我講, 如果可以將件事spin到:
做中國新疆式三等公民 vs 英國殖民式二等公民
先可以搞得掂四五十歲藍屍既支持

純ff, 近機場有港口就正
玩sim city咁…

不過如果近歐洲法國果邊，以香港人既勤力同轉數，應該走水貨走到得勁過大6人

可唔可以推到英國攞返
愛國撚全部死返上大灣區

咁要等美國試下水溫先

根本唔洗，佢地身體好誠實，聽日英國開放有身份證既去領事館登記就有bc, 佢地一定係排最前果批

按照呢個邏輯，中共都有權攞返俄佬食咗嘅地，你估條契弟敢唔敢咁做？又話中國一點也不能少打經濟牌遊說全球砌低中共嘅pros and cons好過啦

唔一定。不過其他生意英國自己傾唔好？使鬼收返香港先傾咩

但已經boris Johnson好奶共
脫歐之後中國可能就係英國水喉

同意 平權先
有百萬BC係香港 中共唔敢亂黎

其實只可以揀少人既地方 劃地計劃阻力先最少
近法國個邊人口密度高d

講左幾廿萬次
英國佬當睇唔到
所以先咁多人鬧英國廢 轉向美國求救

點解無人care泛民議員其實無答到~

架？

所以侵侵係美國俾地出黎好過

我唔熟英國情況，但頭先google map睇過，要揾塊有一定面積又無咩人既地係幾難，既然係咁，不過叫侵侵搞好過

講真咁鍾意中國，點解唔搬上大陸住，反正回鄉證好似可以住幾耐都得

英國係唯一真係可以做嘢外國勢力
不過佢哋都唔撚做
一早冇期望

sir this way
Free HK!!!

中英聯合聲明破裂
BNO道義責任
香港人道危機

其實要英國出手已經好難 但有以上原因希望英國政府肯搞自治控制香港移民災難
唔得就JR BNO居英權 博成功引發移民災難

美國完全冇原因理香港人

事實上係無咩道義責任既。

但侵侵做野睇利益，唔睇慣例理由道義呢d野，佢身痕話俾香港人指定去某一區置業移民有優惠，無人吹得佢脹。

推呀 diu

BNO平權最後一件事（一定成功）（必看必推長文）（要人）(文宣入)
我們要採取更主動的方式來推動BNO平權，目前最實際的方法就是大家聯合起來用xxx（到時結尾可以用連登編號聯署）位British Hongkonger的名義來發信給1.英國首相 2.下議院議長 3.內政大臣 4.外交事務大臣 5.全體下議院議員人手一封
在此請求英語超級好的入來（IELTS7.5+，writing6.5+）幫忙寫,當中必須強調脫歐後香港人能幫助英國，因為脫歐才是目前英國最頭疼的事

內容如下：
1. 說之以理
對當前
a. 香港的概況，
b. 我們如何受到迫害(HSBC,CX,Swire……)，
c. 英國政府對香港的道義責任，
d. BNO的詳細介紹，因為英國人絕大部分根本不清楚BNO是什麼東西，
e. 我們必須強調我們都是忠君愛國的英國人，
f. 目前我們的安全，自由和法治受到前所未有的嚴重威脅，
g. 而所有英國人都應該有權在安全，自由和法治和免於恐懼的環境下生活的，
h. 這是英國政府保護國民的責任。

2. 動之以情
a. 我們必須強調我們都是忠君愛國的英國人
b. 我們都是奉行英國價值觀，民主，自由，法治，廉潔，崇尚一以辯論為本的教育，政治和法治，崇尚獨立思考和批判性思考，重視個人基本權利和利益
3. 誘之以利
a. 因為若BNO人成為BC, 這”將會促使中國和平地行事”
b. 香港人可以”在自由的環境下生活, 而中國則失去一整代人, 英國會得到道德和物質上的勝利”
c. 不只如此, 香港人”人均收入高, 高學歷及具備專業技能, 對英國經濟會有實質益處”
d. 最後, 英國幫BNO升級可顯示英國”並未忘記其角色和放棄原則”
e. BNO是”和平時代”的產物. 只要中英間利益衝突, BNO會是英國的招數: 中國領土內突然出現大批BC會使英國有理由介入香港事務,
f. 正值英國脫歐, 香港將可成為英國經濟的救火員
g.香港比非常多的英聯邦國家（例如加拿大）更能保持英國制度，故此香港大多專業人士和技術人員無需太多訓練即可完成註冊並投入英國工作，萬一英國脫歐後出現人手短缺，香港人可以幫上大忙

大家有補充請在下面留言

力推呀喂！

好想推，但英國會接收咩?

首先距離，太遠駐軍點會咁易，又鄰近中國，打仗都保護唔到啦。

再者，經濟效益，納幾多稅俾宗主?為咗香港就同中國對立對英國有乜好處喎?

英國加油！！！

收番有4千億外匯儲備

歸英比港獨更好。香港人就算有防線，自己也是守不住的，在位的慢慢就會投共，22年已有慘痛教訓。

老實講脫咗歐英國都唔好得去邊

不過我唔介意佢收返香港我哋一齊振興經濟

太子界限街為界
新九龍唔計

求英文版推上國際

如果係咁rt/post野會懷疑你係bot

Push 但可以點做先 推連登冇用架

日落帝國收皮
靠美國仲有用

當林奠決定以警隊作護身符，給予無上權力予警察時，就已經知道事情一定不可能走回頭路，警民必定對立甚至仇視。
一幕幕警察濫捕、羞辱、私刑對待香港人的畫面，香港巿民一概盡收眼底，當執法者都不遵守法律，屢次知法犯法時，還憑什麼要求市民大眾守法呢？
由示威者受市民夾道歡迎鼓掌致意與警察出現時受市民瘋狂指摘唾罵的場景形成強烈鮮明對比，誰才是受香港擁護的一方，可見一斑！

親愛的香港人，不論721，811，元朗 、荃灣、北角斬人事件，赤裸裸顯示出肆無忌憚嘅警黑合作，溫水煮蛙，下一個被斬難保是你或者是你的家人，那時才反抗，已經太遲了！呢場戰役係無可避免係一定要打，亦係必須要為香港而打的一場硬仗。
我們沒有當權者殺戮的權力，我們只有一群年青的力量，一棵判斷良知的心，力雖有不逮 ; 但我們堅信聚沙能成塔，集腋能成裘，滴水能穿石！
現時，黑警甚至已經向香港市民開了宣戰的第一槍 ; 我相信好快會出現第二槍，第三槍……
我們已被趕狗入窮巷，沒有退路，請不要再選擇沉默，苟且偷生，不要再懼怕四面楚歌，兵臨城下，只要我們能堅守一個信念 : 黑警不清，我們誓不低頭！
黑警現時係林奠一個最堅固嘅護身符，我地嘅矛頭應該一致面向黑警，只要能夠挫敗黑警，甚至解散警隊，瓦解濫權黑警這個林奠最大護身符，五大訴求，才能指日可待！

唔好再靠英國得唔得？
你記唔記得佢哋係出賣香港嘅殖民者？
要對抗而家我哋面對嘅支那殖民，
我哋就要攞出當年美國人對抗英國人嘅氣慨。

我哋應該擁抱美國嘅自由精神先啱。

BACK TO 1997 6 30 ORHongKong Independent

同BNO聯署個班講
叫佢地搞埋呢樣做聯署

拎返香港有用過拎BC

又咁講，都唔會有人expect CCP 係會尊重合約的啦~

英國都自身難保，肯幫bno平權已經算係咁

天馬行空咁諗，英國拎返香港統治主權
下一步就自然係第三次世界大戰

雖然我都等緊第三次世界大戰
全世界一齊開開心心洗下牌
就算死，都要死得轟轟烈烈

推啊

其實哩點一早要有考慮過既事實黎。。。絕對唔係幻想黎

英國自己都搞唔掂自己

Tui

英國要爭氣

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

向英國出力求救

英國拎翻香港，即刻起飛

有冇得叫英國派人黎做返港督

快啲收返香港啦

英國自己都周身蟻，brexit後佢地更加會想secure大陸條水喉....

邊度有🇬🇧旗買

香港有儲備

英國咁契弟就算口交部講明係呀我唔守約呀吹咩
英國佬都係唔會做野

你望吓英國佬咩現況先喇
佢肯俾個英藉我哋有後路我已經收貨

如果一定要比bc/收返香港2揀1，我買佢一定揀收返香港
尤其brexit 之後

英國自己搞脫歐都一個煙
你估人地會理你咩

推
#freehongkong

不可停戰，否則前功盡廢！
【抵制TVB廣告客戶 - 第五波】

我等嚴厲譴責無綫電視報導偏頗，無綫必須回應香港市民三大訴求，否則我們將與港人攜手牽起更進一步的抵制行動：
一、解僱袁志偉；二、承認以往新聞偏頗；三、設立有效機制以確保新聞客觀持平

日本獅王 - Pair抗痘洗面膏/ 休足時間
FB only)
enquiry@lionhp.com.hk
替代：娥羅納英

大班冰皮月餅／榮華月餅

替代：華爾登餅店，其他月餅公司可能仲會落廣告，睇定啲唔好訂住

御藥堂 - 養生滴雞精/ 蟲草Cs4/ 三連發淨腸溶腩酵素

替代：做Gym

必理痛

替代：樂信

＊記住，喺FB公開留言先有用！＊
請喺FB page俾嬲，留言template如下（或自由發揮）：

1. 無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！希望貴公司重新檢視宣傳計劃！
2. 請貴公司慎選宣傳渠道，例如XXXX (自己寫)，以保護品牌形象。本人不排除轉用替代產品 (自己寫)
3. 我本身好支持你哋公司嘅產品，奈何本人對貴公司於賣港媒體TVB落廣告此舉極為反感，決定罷買產品直至見唔到TVB廣告為止

請FOLLOW
Facebook:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

對方毁約->合約失效->變返港英->英國領土->part of NATO->UA Navy

英國佬同退出左世界大舞台冇咩分別
大英帝國=j history

英國脱歐都就死
仲有時間理香港？

如果英國話拎返香港
就算打唔成仗
中國都會第一時間破壞香港

講呢d理論無用，要睇埋政治現實
理論上中共夠唔係合法政權管治大陸
國民黨先有合法性
但有無人會理

澳洲咁囉

係有權力, 但夠唔夠武力先?
除非太平洋第七艦隊遊去南海, 英美就可以係香港籌組聯會政府

【國際戰線】我係一個前英領職員，我有啲嘢想講

其實唔洗取回咁大件事 只要平權
就已經易打好多

英國第一步應該要求賠償先

我都係咁諗

如果真係成事，真係睇住一班粉紅偷渡來港

9月入機場

佢哋主線任係脫歐
香港係副任嚟咋

肯做野就好

英國佬自己個脫歐都搞唔撚掂

英國沒落左好耐啦
仲日不落咩
內政外交都唔掂

當初就係唔想同中國開戰先至提早送香港畀共賊，點會宜家出兵攞番香港

1

twitter

老實講，我對英國冇期望。
人地搞脫歐都焦頭爛額，唔會救我地。

收返香港咪最大舊錢
中共無咗香港就會窮到仆街
到時求返英國佬轉頭都仲得

前提係無搵香港陪葬

就算你話無咗幫中共做橋頭堡條水 香港經濟價值會低咗
但基本上全球都無咗中共條水
所以香港個地位依然係度
就算中共臨急完全對外開放都唔多人敢入場
唔講本身個底花晒
個個都知一窮就亂 一亂就反

所以收返香港對英國完全係有利
但而家俾華為入侵晒先係問題所在
我信佢地唔怕打仗搶

係怕打完之後仲要俾係晒其他國家嘅黨員利用華為還擊

除非全球大清算 唔係佢地應該唔會敢收

英國自己科研唔得 香港亦無 呢方面真係長期軟肋
錢唔能夠完全解決呢個問題

最簡單，睇下一落大雨水浸/漏水嘅基建係97前定97後落成嘅

唔好話英國廢唔推英國戰線
理撚得佢脫歐自己都搞唔掂
家陣係佢欠我地架
死都要燒到佢
推英國戰線！！

但英國敢咩

想問佢欠左我地咩

on9美孚都係新界一部份呀
條約既界限係界限街以南呀

除咗開片打贏中國
唔係唔使諗...
而英國係唔會開片
所以唔使諗...
繼續集中做好自己
唔好諗靠人...

如果英國履行，收回香港主權，藍絲會唔會倒戈支持黃絲？

還俾中華民國

唔好再選擇性失明，停止道聽途說，用你嘅知識同判斷能力，睇完Petition內文再自行決定簽唔簽

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（英國衛報）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

同場加映，九月一日英領集會

Tg channel:

英國佬係廢架啦，但係外國勢力再廢都要支持

雖然英國只係出口，但係而家全世界站在道德高地幫我地，而且中國而家成身屎，唔理點都好，我地唔出聲就咩都無

大英帝國奶到雪雪聲

啱啊，唔講人地點幫

因為英國皇家海軍大不如前。

比左土匪嘅嘢想收返

香港由殖民地名單除名有冇出聲？
同埋中英聯合聲明依家被破壞
佢唔做嘢唔通唔係欠我地

同民國續租

英國或者無力爭，但如果美國借英國做代理人收番呢？

p牌推唔到呀

英國而家成個衰仔咁除左帝國歷史之外乜柒都冇

如果真係收番即刻WW3

英國脫歐自己都未搞掂 脫左之後又要盟友 如果同美國同盟都有機會嘅 但係始終鄰國個市場都係好

係彭定康任內推動既政改同立法局新九組係中共眼中已經係material and fundamental breach, 所以係中共眼中依家香港行緊既一國兩制係佢單方面給予而非建基於中英聯合聲明

第三次世界大戰, 支那滅族咪有機會囉

推 然後到時叫啲藍絲死返上大陸

幾廿年都冇航母，突然一整整兩架
你話冇計劃就假

全世界三分二既春袋就系你手上又可以J下日不落帝國

同意搞公投

公投呀！屌你老母

欠我地既係上一代慣左既個班人

落水禮由港人切餅

係時候搞公投，主題係「抗拒暴政中共，回歸英國管治」

只需兩個選項：

［1］維持中共管治
［2］回歸英國管治

取得公投結果，向世界展示香港人意向，最後回歸英國不成功不要緊，最重要表達了香港人不想留在中共恐怖統治之下，國際會來個順水推舟

脫歐都煩死啦

鬼唔知支那毀約咩

都唔係今日既事，簽完約果刻已經開始毀緊

蝧做過d咩？

講經濟又唔撚夠支那黎，講拳頭又唔夠支那大

向美帝求助好過啦

自己都未搞掂

出路

HK may solve their problems, who knows?

係就好，界限街以南歸英/獨立，然後瘋狂填海

推!支持回歸祖國

大推

好想回歸英國
但係假如有平權都應該不錯了
睇落佢唔敢取回 得罪中國

721 85 811

如果提議英國佬收返香港後幫手一齊投多次脫歐公投呢

夠閪膽咩

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸

點撚解機場行動post永遠都推唔上去？？？

0
0

但實際情況英國唔會咁做

係第二次八國聯軍

係有權，兼有實力，但係唔夠膽， 英國由一班垃圾管治， 將英國變成屎一樣嘅國家.

可惜現在嘅英國無咁嘅能力。除非全球反共

God save the Queen

好有毅力啊你

有出力嘅都值得尊敬